【瞬間變六弟】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

雲加

愛狗又咪垃圾

星期日上班

下季請肥賓黎教啦

尊重啦

星期日社會福利署都會開俾你呃綜緩？？？

庇護工場要OT

好大雨

投注站好多牙叔阻住禾買軌猁和波

你咪投注站買飛既牙叔

米偷拍me ok?

點睇我都覺得痢狗會柒wor
History repeats itself

你買晒然同豬算啦，開個和比佢哋

揀定一邊la我典買牙

兩邊買晒牙，你咁黑買轟然咪搞到利然
兩邊買晒最穩陣

信我，今晚會開2:2，阿布買通咗球証，但英超賽會造王買通咗旁証，黑打黑結果打和

今年有神秘力量 對熱打得咁柒都贏

岩啦 反正老婆清都係諗住做俾錢狗會做善事啫

明顯鬥心啦
成班唔想輸打吡

打吡

屌佢老味 墨爾本勝利垃撚圾
爭佢呢關然錢
又斷4串1
今晚等8串1先一次過贏返

阿狗IG好多人迷細爆
得連登係咁反

以為你講阿打熱

ig多傻閪

細爆呢件正常人都反

啲外國媒體講 best transfer 好多都有細爆
講咁平執到個潛力 19 歳
不過連登想個個買返黎即刻踢到法比咁

我藍惡鬥反雲黨

球迷要求越黎越低

有潛力但未夠班 最想佢踢番後備
不嬲唔係反細爆 係反呢種拔苗助長既做法

唔識西文

好多野做 又要搞到兩三點

你水準都越黎越低

飲葡萄適啦我以前訓得少當水飲

好快糖尿

今晚做猁狗

Yes 好傷身
所以好耐冇飲
不過大6子咁後生唔怕

不嬲無高過

之前飲monster飲到有啲腎虧

on9

【冷知識】男人最痛？

國際植髮手術醫學會顯示，近六成男士寧可沒錢、沒朋友，也要擁有濃密頭髮；但從心理學角度，人們反認為「禿頭」更聰明、更有地位、知識更淵博……

U 讀到phd 已經證明左啦

打少啲飛機

你仲有3條唔計

從來冇人笑過查博弱智啊

出面個post 吹到大帝同Salah 同級
慘撚到

其實係因為個價錢先俾人講做best transfer

今時今日一個有啲潛質嘅十八、九歲新星，郁啲都話要成30m以上，咁細爆7m咪覺得good deal囉

試吓如果細爆係40m買翻嚟？晨早就俾班外國ig友反到仆街啦

細爆練幾年可以做到upgrade版沙卡
波底好太多

依家係決定太慢同冇遠射
呢d野有得練

咁呢個真
不過好老實 就算你有錢
個d超新星會唔會黎你隊波先
De Jong, de ligt, Vinicius Junior, Sancho 呢d
連Rabiot 都睇私地唔上眼

拉比奧迪係睇愛蛇唔順眼

想知中東狗拎到英超未

first touch好差

其實呢d都有得練
最大問題係佢成日係場上幼好似唔知要做乜咁
淨係負責跑黎跑去

咪撚燈

好撚多飛蟻

唔回防都好大問題
可能唔岩踢雙中場

有預感水晶宮會爆冷贏曼城

下...仲有人唔知沙加勁？

Me 左二

有中下游球王

咁xhaka都係今季先叫好d姐

4 MK

就快星期一

紋身紋落個屎忽度

係咪有報導話佢叫走人啦 雲加捉蟲入屎忽

今季有托逗住 沙踢得舒服好多
爺爺搵佢打單防中 簡直係玩鳩佢

OG 上台了

係99台見到OG

好靚仔

圖

艾美利：藍斯臨別秋波搏晒命

【體育】艾朗藍斯即將離開效力已久的阿仙奴，主帥艾美利認為他正出盡全力為球會作最後付出。

艾朗藍斯（Aaron Ramsey）與意甲豪門祖雲達斯簽下合同並定定局，不過藍斯對於已經效力11年的阿仙奴有著深厚感情，雖然離開在即但絕不放軟手腳，盡力做好自己。艾美利（Unai Emery）對此感到欣喜：「這絕不容易。他簽下祖記的合同之後，仍然專心為球會付出，從每節訓練課當中你都可以看到他驚人的態度。」

艾美利認為藍斯是希望為阿仙奴帶來「最後禮物」：「在阿仙奴2條戰線當中，過去幾場比賽藍斯都有別具意義的表現，對球會而言非常重要。他希望為支持者做點特別的事情，而我亦想為他做點甚麼。」

艾朗藍斯近期狀態不錯，在歐霸對拿玻里與及聯賽對紐卡素都有入球。而這位威爾斯籍球員更是阿仙奴3次足總盃冠軍的功臣之一。

圖片來源 : ©AFP

個奬頒比佢最愛既韓國仔

個個聽佢鳩up

冇翻譯

OG

靚仔到
想針了

公平咩

今年都冇咩睇香港電影
淨係睇左無雙

會然沙基利

呢度啲會員平時都唔止

張靜初正撚到

黃明智

做左咁多年都係要賣肉

首歌改晒詞

喜般個頭

門徒

其實余香凝都幾正牙

個奶頭貼

今晚金像獎？

我猁

yes 我哋老死 og 啱啱上台頒獎

淫 Kay 出場了

其實今年金像獎都算有心思

搞到唔想睇套戲了

猁身浦10年精心策劃

我岩岩係醫院出返黎，返去睇一陣

幾時死

梅毒定愛滋？

y not both

花柳

頒完獎即刻上水

希望軌同柒頭痢可以打和

尼爾遜解凍

割痔瘡？

nelson -6到

後備入波

Nelson -6無offside

勁到

原來早兩季利狗去到尾4場攞緊五分

難怪利狗心理咁唔平行

無5分 曼城打少場

屎達寧

250咁都唔入

250

史達0門前射斜

買左鏝半場領先是否不智

好撚勁

收錢了

呢球反而入

我拿射到變界外球

250靚波

屎達1

我個鼻痛到就黎自行了斷，照又照過，
乜撚都驗唔到，但我就痛到仆街

今晚車狗贏緊 今場一贏=車穩頭四 阿踢歐霸

Kdb手術刀

雖然話就話車踢多2場高我地6分 但我地之後兩場拎到4分都偷笑...

信愛sir

燒臘舖

垃圾點信牙

今晚希望軌輸或者至少和
如果輸嘅話就有 3 分差距但係踢少兩場
但係得失球有少少優勢

Search吓西維爾前幾季作客

和啦
猁就會無英超

軌咁撚廢

除非無敵黑哨

作客輸返哂啲得失球啦

HI

Nelson解凍即goal

有無acestream link

上兩場都有後備出嚟

Arpo24就唔關踢咩比賽事嘅

man city個mendy貢廢

Ar post 24皆因偽毒太多

50m

40m係買佢個傳中

防守比人撚到

過埋今晚 死痢狗就要收皮

利收皮=阿都收皮

爆上前好勁
防守好廢

坦

利狗對中下游自己會收皮啦
曼城仲要踢少場怕咩

佢係哥迪奧拿鍾意果種閘嚟

利未輸過比中下游...
衰極都係和李城西咸咋....
反而曼輸過比水晶...同埋好似卡數

三夫

女主角 金馬 同 電影評論學會已經拎咗

屌奶星
又斷係意假到

謝霆鋒正正常常已經好撚型

鏝又入唔到第2球

燈

屎達2

迪達好大反應

達sir

頭先哥狗同阿迪達

鏝勁到

見到哥狗屌晒鬼
迪達仔頭耷耷做啞仔

達sir=0仔
哥狗=1仔

咪再入買左ball膽

緊系勁啦 你估阿仙奴咩

以曼城嘅財力加埋哥狗
估計都會統治英超一段時間
好似德甲拜仁同埋意甲狙法甲 P$G
而家最擔心嘅應該係 19000
咁落去個全球最值錢嘅球會 brand 不保

dllm 又編埋晒D西時間俾我廠踢

利每5年一次亞軍都keep好多fans

快
想睇49000收皮

阿狗都仲有fans啦

佢哋應該會而家開始每年燒兩億追曼城
不過如果過多 5-10 年都唔掂嘅話可能返唔到轉頭

Happy Birthday to Arsenal youngster Matteo Guendouzi, who turns 20 today! #afc

定位唔同
阿狗好多 fan 一係鍾意睇 underdog 一係鍾意睇鳩猜足球
19000 下下唱 glory glory man utd 其實係鐘意睇以前費格遜果啲雄霸一方
多球星多冠軍

原來佢同 nelson 同年

仲有迷雲黨

鬼叫我地踢歐霸咩

19000呢期個勢唔好都叫蘇狗啦
早排先叫sob

阿狗好多fans係柏金亨利年代儲落嚟喎
當年仲識贏

講真 佢地現有陣容其實幾勁
再燒落去都唔一定有用

今年歐洲冠軍

ederson
企位有問題

依家利同熱都已經變到年年踢歐聯
利仲要睇個勢起碼年年8強常客

屌 我個0:2

愛狗對 big six 勁過雲加
起碼強強對碰有得踢
應該會 keep 到 fans

隻龍剩係識傳波架咋

好撚彩 zaha 自己仆街

keep 住用錢燒最後一定掂
當年曼城車仔咪又係咁做

今日豬千幾
無癮

個 wan bissaka 而家市值會幾多錢

利車果場點睇

轟都歐霸，都冇我哋咁西

好少見到曼城玩角球旗

迪布尼傷完之後跑唔郁咁

利狗好大壓力了

即刻跑一段 + 助攻

越位

呢到d手足 真係燈撚到

拜狗屌你老味
之前又係咁失波
今晚一球不失

今個禮拜曼城曼聯全部黑越位
有預感到阿狗會比人黑返轉頭

Kdb呢十分鐘勁到...

越得好 對抗神秘力量

100m

激撚死利迷

轟做乜又假九

希望陣間車猁和

迪達子開心到..

沙利打假九=死守
唔係世三要回防

點解車獌鏝猁踢波可以冇越位
熱狗又攞正牌mma

阿仙奴係咪得罪左fa?

呢啲大戰踢假 9 先啱

聯賽杯決賽都係假九
守到0比0

連勝果排我哋都有啲得益判決
比公海屌到
而家比其他幾隊反 cup

有冇手足撐車?

講真踢大巴反擊嘅話 hazard 假 9 好過斜恩

聲控fifa 手制都唔洗

和都勉強接受, 想車贏真係接受唔到

我地d得益判決邊有佢地咁密咁離譜

反正隊隊都黑

而家既車好難和

獌狗琴晚黑走左個1:0

撐佢老母落海

大戰有無link
reddit ?

所以咪比其他隊反 cup
講黑 19000 真係毋庸置疑
今年最多 12 碼 awarded

撐佢哋傷晒 11 個就得

今季英超12個十二碼，有球王既精宮排第2有11個

迪布尼今年傷多過鍚

利物浦主場對住車仔近 8 場冇贏過

有無lin牙

沙夏踢法不嬲搏十二碼
成日禁區 cup 下 cup 下
佢哋個中場射十二碼準到

有神秘力量牙

啱啱先燈左球助功 唔敢講了

猁軌有無lin牙

普狗有

902785b92a42e47ebe9bbe3706b9f26114165501

求神拜佛軌痢和波

猁W會好d

PM 咗真係有

屌你老母死拜狗

PM

普狗爆左PM
加密留低自己email/tel no

痢狗然波啦好嘛

普狗台播Kasin av
真係好平

63456789

清少頭毛過查博

歷史會再重演

邊個跣呀今次

雲迪克

快打快
支持和波兩隊各斷5對腳

沙利瘋了

azp果種廢

你講呢d 等俾人屌屎眼

佢熱狗

睇黎基達加法賓奴開始融合到
下季真係cls

車仔好危

有冇用nowe 好疾

痢狗暫睇係高一班

下季有VAR死利狗含撚啦

軒達臣 米拿out

世三快傷 please

金身奴

車算守得唔錯啦

巴西防中金身

神秘力量唔係黑哨

順到仆街

世三

點解人地個個防中都係不死人

十分鐘就咁，應該遲早豬

我哋 xhaka torreira 都走甩唔少 second yellow

世三傷係咪等於玩撚完

世三賣唔出了

On9 唔中波冇牌冇foul

中波先中腳

和波molamola

皇家馬德里既人

有個世一防中 kante 嘅軌對住世一中堅 vvd 嘅猁

Granit Xhaka played a full part in today’s training session, while youngster Eddie Nketiah & Arthur Okonkwo also took part. [@jeorgebird] #afc

會令轟基本上爭四無望

kane 傷果陣咪又係咁講

睇個勢利狗贏

到軌黑返一球

痢得對閘係英撚

軌又走甩

熱狗冇傾仲有泡狗
轟冇世三得返毀利安

爆狗

雷欺踢完即刻去拉起人

熱仲有son

神軒

踩得好

返到屋企睇波

金章安先勁

仲有個摩拉

打和+全部斷腳

我地正選一個都無

要不是簡迪

阿叔

世一中堅
好心皇馬打包佢同埋世三

屌牙世三打中鋒

插水狗入左黑名單

防中呀

一心踢防反

好過對攻好似車鏝嗰場

反擊好似都麻麻

猁狗條線咁高遲早輸反擊

北韓導彈誤中現場

打和醉好

世三依家咁大離心其實踢得差咗好多

金章安呢球

利狗又收買旁證

冇越

出名揀波踢 但係上場又好撚勁

下下踢世三腳

Cam man 無辜

又黑

突咗 1/3 個身位啦
琴晚 19000 果球就真係冇越

猁狗獌狗一家親啦

快撚啲打和啦屌你老母

世三呢下射得差

世三一個都夠做

又迫害

世三咁窄位都起到腳

如果轟冇歐聯踢係咪即走

射得差

龍虎切好勁

分分鐘有都即走

廿八歲唔走去跟拖舟
真係冇咩機會更上一層樓

軌應該會格硬留多佢一年零願 free 走
下年佢哋 transfer ban 買唔到人

有都會去鍠啦

cho反而麻麻

和>>>利然>>>>>>>>>>>>>>>轟然

諗住踢反擊佢會有多啲表現
早知係咁放返個中鋒仲好

琴晚我真係唔撚睇訓了

又殺一個rudiger

魯迪加平時都陰得人多

好黑

一句講哂 車贏=阿踢歐霸

利mma

喂但係咁老 驚唔驚變下個全能到仆街

睇嚟就出得返

文尼呢啲力架唔斷腳唔得

兩隊一齊學你埔MMA啦屌

以佢級數隊波鳩兩年先走算係咁

點會呀 最少蝕100m喎

放多個中鋒azp會比mane爆死

佢睇落都無咩野心

MMA 你熱最鐘意啦

已經好忠心啦 雖然係9c9

我猁為左英超已經不擇手段

軌左邊個 emerson 都唔算踢得太差

你估阿狗咩，人地油王大把錢

佢本身足球智慧夠 衰極有個譜
起碼唔會下下山式吊波

買個駁腳契仔都 60M

打 給我往死裡打

油王都諗住賣盤走佬啦

屌你100m 都當係碎銀咁撚癲

又hey0

大衛雷斯呢啲大賽就會突然間上身

講真佢都唔會續約
你估一年約會買到 100M 咩

油王身家124億美金

估唔到個件龍虎切係勁野
早幾年老鼠吹奏 以為玩野, 一個O靚仔

世三都唔忠心？
佢忠心到仆街喎

唔關事，高安基條撚屌都好撚有錢

步大力雄

前面打世三同韋利安 後面就打雷欺魯迪加 kante俾人改造冇表現

基本功幾好

係成日叫春同公開同皇馬 flirt 姐

佢一上場就交足貨喎

mane 勁到
唔知執個 ryan fraser 會唔會有類似效果

踢撚死文尼就得

其實都唔係
呢半季明顯 hea 咗

係要走早幾年死轟狗重建走左啦
佢都28啦，仲唔比人追夢咩

之前workrate低
宜家好d

牙犬唔會出到個轉會費

執到先算，分分鐘般矛仲有錢過牙狗

想問有冇link? Sopcast用唔到

唔係場場會
但佢真係走得算遲

金章

好彩金獎安敗家

一年約，好似話30m到就得，咁都出唔到就咪撚買人啦

好彩咋

金章安

唔好成日吹奏啲垃圾啦，買OG favourite 就有效果

高安基：咁唔買

金章安又黎料

Yes, g持簽返基奧特

等free

利條防線過哂半場

咁車仔比高人工佢又 keep 住每兩年一個英超
你估阿仙奴咁又冇聯賽又低人工咩

我覺得幾醒睇佢踢波

咁都推橫...收左幾多錢...

講緊Son 7

son 點買
要求唔高
fraser 有沙基利咁上下我覺得已經幾夠用

艾瑪臣比沙拿撚到

d身位幾勁 基本功又好

8218

big6係咪得熱人工底過阿

fraser已經好過iwobi果啲垃圾先啦

我講緊基奧特喎，唔好成日針對手足ok?

阿總人工頭3-4

高薪養一堆垃圾

其實我哋都好高下
淨係 ozil 都英超第二高薪

反而記得睇過鏝人工算低

可能人地獎金高，阿狗就老底高

舒服仔有冇上場？

使唔撚使cap圖啊屌你老味

佢哋僅僅次於曼聯
不過最高果幾個都係 200k 多啲
但係後備果堆全部都好高

下季好啲 走哂啲高人工或者冗員
埃及 矮撚 細梅 牙間 列狗 我夢 我藍 淺野

跟哥狗有進步又有冠嚟

以為入左

我哋可以整啲攞到英超冠軍歐聯冠軍人工 double

文尼

球員都知你水鳩佢啦
拎鳩到牙

埃及, JEN狗呢D

唔好恰鳩人好冇

迪加唔掂

好撚快個攻勢⋯⋯cls

未掂過

班球員心諗你當我弱智

其實仲有出場、clean sheet、入波果d獎金=3=

下季走一堆人 有好多都係高薪或者冗員
希望人工多出黎既可以引入一到兩個岩用當打既

愛蛇：32歲當打

nzonzi benega valencia mata herrera cumming

Welcome Ander Herrera

軌有個法國中鋒當打喎

同 PSG 簽咗約了

個龍虎切好高大

回家啦

軌啲反擊仲有威脅

呢個唔洗講

咁都救到

不過廢到去到邊都冇人用正選

Kepa

azp當初班轟吹到佢好勁
而家廢到
我夢仲跑得過佢

判咗越位

呢句係講緊愛華頓個英藉翼鋒？

嚇撚死

件佐真奴真係

🤫

收到風下季會大爆發了

兩隊黑哨隊和波最好

呢句都聽左好多季

勁在萬金油姐

好勁喎仲

成日得身位
新普巴

諗番當初干地改造azp做cb moses alonso做wb 都算升佢哋幾個級數

Liverpool attempted 16 take-ons in the first half - they were only successful with 1

準備90分鐘神秘力量-6撻q擺烏龍

車狗快手輸啦

阿仙奴！歐霸！阿仙奴！歐霸！

Azp 進攻黑洞

沙利成日對強隊就無鋒

條link半場播單巴巴訪問又播冼腳

今場轟俾我感覺好似上一兩季阿妓咁好難先拎到波一拎到又甩

出希古恩個場咪6比0

防守要靠超技術mark人

今日咪醒
對住利物浦唔通仲踢 sarriball

猁和既就打多一場同鏝同分
得失球又輸成截
支持和波

就算今季利攞唔到 以佢哋人腳仲可以當打三四年 到時都好有機會 尤其哥狗一走

更係猁贏幫我地hold住軌

但係我哋就比軌拋離 4 分踢少兩場
就算得失球有優勢
失一場分都已經冇前四

Liv 1:0

其實最好大炒幫我哋屈得失球 + 踢少兩場少 3 分

啱呀 反而我地後防出哂事 過多兩年又要煩前場

好波

rubbish car...

咁快⋯⋯

其實神軒都進步唔少

輸完俾愛記已經好危 無前四真係輸自己

痢人了

輸佐真奴件垃圾

利要拎英超真係無人阻到

後防失哂位

yes 而家只可以旨意另外三隊失分
不過佢哋對住中下游都完全冇咩失分機會
旨意曼城利物浦

打防反佢有咩用

沙拿世界波2:0

弱智先打假九

訓得

突然間射得咁靚

完

2分鐘崩盤

2:0

垃圾

我屌咩沙拿

訓了

2-0

咁搞法就炒多幾粒啦

超級世界波

屌你 靚到

神秘力量隊

痴撚線

車仔係我就唔忍
MMA + 搏紅啦
全部谷晒上去啦

真

vvd愛助攻

係好撚靚
但矮龍⋯⋯

如果車冇前4, 但阿狗都冇前4, 利又拎埋英超

Salah is a bomber

踢撚死班黑哨狗

又係佐仔

條柒頭抵死
不過無邊個救到啦

真係worst ending

咁又唔同
對住屈福特同埋狼隊只要攞到 4 分 + 其他贏晒
就已經夠頭 4

G持哥狗

唔想猁拎

兩分都唔知有冇

真係冇人救到講真
但係差成個手掌位真係好柒

痢狗幫手炒多3球

個 hudson odoi 真係吹大咗

利狗癲左

上呀西瓜

97分奪亞

猁拎就可以睇到班49000哭喪
所以支持猁

結果係6場不勝

唔想利狗拎冠軍

哥狗頂撚住呀
轟幫幫手繼續收皮
熱獌狗空難死

唯有寄望鏝之後全勝

就係柒下柒下都贏波先算冠軍相

不了
到時痢串過馬撚

中柱

唔想利狗拎英超

我想睇歐聯

世三呢下攞同射都世界級

世三打支點仲廢過沙拿

唔撚入都叫世界級呀

橙

點解想利輸
車輸左我哋入前四
唔係大啲咩？

神秘力量

有最強G點唔用, 用世3

賽程真係好大獲曼城
利半隻腳入歐聯4強
曼城仲要全力打熱狗次回合

真
地震都似

冇計 鬼叫軌唔爭氣 依家望鏝城贏到熱同獌 但難度好高

唔想利狗拎英超呀

呢下又唔入

又入唔到

曼城都唔會輸波咁驚咩
我覺得利撚攞到歐聯機會仲大

仲要打獌

全盛古圖救到

古圖撲遠射好屈

爭三冠皇係咁

想睇邊個會攞得好過佢

hazard射極都唔入

世三認真踢勁幾撚多

worst ending:
車阿冇前4, 利英超, 熱歐聯

幾時出住污打支點

比c朗遠射hattrick喎係下體果時

其實沙利都真係抵比人屌
搵世3踢前唔知做乜

車冇前4關我哋咩事

下體未全盛

成隊踢一個

一放返去翼位 勁醒神

車無前4=熱獌有

獌會嘔三分俾鏝

係驚我地一齊柒

worst ending: 車阿冇前4, 利英超, 熱歐聯, 車歐霸

美斯小白果啲囉

西瓜廢到

西瓜妹過拿卡

佐真奴同細爆有咩分別

希古恩入到黎其實好踢啲

一出個正式中鋒世三勁幾撚多
煙狗諗野真係on99

雜種確認

西瓜恩果種廢

利運氣球隊

沙拿岩岩攞vvd果球都係靚到傻

佢地全力爭歐霸

世三運都無

一心踢防反呀
其實失波之前都 work
之前同曼城對攻咪輸 6 粒

希古恩跟唔上速率

西瓜又黎

屈狼李對強隊都唔差 仲要阿記作客

有，一個幾m, 一個60m

垃圾黎

意甲狗係咁

西瓜恩係唔係發緊夢

西瓜慢得濟
造波還好 係走位 速度慢

佐仔勁好多...

世三多左空位

我基同西瓜太慢

出垃圾西瓜都唔出豬sir

阿狗真係自己拎黎柒 上場贏左今場都可以笑住食花生 偏偏班柒頭皮作客都係要腳軟
有時真係抵撚死

沙拿出腳好撚快

季初兩個差唔多
宜家細爆廢到傻

如果西瓜恩生性啲...
轟應該追平咗

呢三對都係賤種嚟
不過阿 po 特別多倫敦同市光榮
咩阿熱雜種
阿軌雜種

再睇下拿卡要妹到空哂

佢哋啲翼勁撚過我哋好多下

呢個真呀屌
Arsxxe_Wexger

一個 19 一個 27

U 阿愛雜種

上場如果羸左愛真係可以專心聯賽
依家有d唔上唔落 聯賽歐霸都好唔穩

拿，唔好乘機話彥祖雜種，佢係熱迷黎，從來冇做過牙狗

佢明明屈走位搶點

我哋連正統翼都無喎

呢場好廢喎

呢件唔係獌狗咩

又jer=.=

軌牙

Iwobi一隻囉

阿轟鏝臭包皮

有名你叫危險夏薩特

lmf/rmf

點都廢唔過細爆啦

Iwobi都唔係特別快嘅翼嚟

獌轟雜種黎

Nelson

Hazard呢十分鐘上力踢

屌打乜能沙拿世三

成隊一個球員識個人突破

扮下翼就得

其實都係偏攻中
青年軍踢中間

太遲啦 救得1球救唔到2球

硬爆嘅反而有 kolasinac

次次睇費明奴都覺得係雲加個踢法最需要果 type 中鋒嚟

世三真係勁到

Taa呢下

又係換巴克利

英甲左閘呢下靚到

咁冇人入波架喇喎

個時睇佢踢巴迪個場係右邊撚到班人

asic比拖舟教到唔識進攻

gunnerblog
@gunnerblog
1m1 minute ago
More
Current state of affairs means an Arsenal win at Watford would take us back above United and Chelsea and back into the top four.

feel 到又要輸波了

世三真係好撚勁

Willian今場都幾勁

以前基奧特一季聯賽單箭頭都係 1x 粒

咁我信你買屈囝了

快啲買
押咗層樓買最好

冇啦啦比人踢傷中堅
換件垃圾出黎 好慘其實

幾時肯換走佐真奴

Glo作用都唔係入波為主

記得雲加講過鐘意入球分佈平均d
但其實係整體入球都唔多

用以前阿迪達一樣，係唔會比人換走

利狗成季狗屎運勁撚到
又黑撚足全季，我屌

屈仔冇得輸

咁呢場講真除左黑一兩下
兩球都係實力

但重未過到鏝

100%

作客點贏

25雲多嘴狗咪又係一條友攬25+

你地貢講真係值得買主勝了

買唔到

希望再之後狼隊知道我哋作客表現 = 護級隊
可以做羅賓漢送 3 分比我哋

其實想問好耐，點解次次軌輸到仆街世三先開外掛

真係天助利狗
諗起愛狗個矮龍最後一分鐘送3分比利
真係痴撚線

基佬回家啦

講緊vps走後

養生波

假波黎

仲有開龍門球越位既雞腳都24粒

當年雞腳其實幾勁下

軒巨同高普幾撚frd
睇下我地愛蛇同燒

其實佢好撚慘 成日見到佢自己喺邊路舞
但禁區可以完全冇人

條中場勁到仆街，好多供應，不過佢身體質素係屈，1.92m, 又唔叫慢

唔出我咪咁禁區一點都冇或者得一點

EMERY WARY OF OLD ALLIES GRACIA AND DEULOFEU
Emery also faces a reunion with Gerard Deulofeu, a player he had on loan at Sevilla. The 25-year-old midfielder grabbed the headlines on Sunday when he came off the bench to bag a brace.

Given his form, he’s likely to be a big threat for the home side and he may well have a point to prove; Emery once called into question his ‘maturity and capability for sacrifice’.

“He is playing also now very well,” said Emery. “He made the difference last week against Wolves in the FA Cup semi-final, with an amazing two goals.

“I like this player a lot. I think Javi Gracia is doing big work with him and he is showing now a big performance and also I think Watford supporters are enjoying him.

“He played at Milan, he played at Barcelona, he played at Sevilla, he needs his process also and he is finding a good team, a good atmosphere, a good coach with him [who is] developing him. His career continues in this process to improve and to grow up.”

迪路費奧首名入球 confirmed

而家互含完 fd 返了
不過最 fd 果個都係 xhaka
次次 interview 都瘋狂吹奏愛狗

我地少拿玻里一日休息

你老母fa 逼害

英甲閘 slip

阿狗下場自己好自為之 輸埋佢成隊可以做定心理準備黎緊幾年都要爭五弟黎做

好熟悉

向名宿致敬

屌你老味，羅拔巨向謝拉特致敬

唔明點解唔換基奧特出嚟燒味搏下

沙利d換人其實黎黎去去都係果幾個，歐霸先會用glo

Btw, 點解人地個英甲同我地個英甲仔爭咁遠

寧願用疤克痢條垃圾都唔用神鋒

佢果陣應該去愛華頓

利對閘太癲

我哋果個係真係英甲仔
人哋果個係俾 19000 話係英甲料

艾利沙巴拿加最貴龍門

睇場面似係軌領先兩球多過痢領先
痢前場長期企住5，6條友根本無諗住守

hull 個陣仲係英超 根本唔係英冠/甲料

19000 on9 姐
我哋果陣買 jenkinson 就真係英甲買返嚟

同市光榮

鏝加油殺獌

沙利得一套戰術

希望 19000 可以大局為重主動送分比曼城

猁得返狼難打
其他基本上都可以456

車球員實力差太遠
kante同世3真係世界級
其他 佐真奴巴克利amazon廢能到

軌冇世三攻都攻唔起

尊重同巿光榮

jorginho 本身質素唔差
未適應到英超姐
冇料果陣曼城點會追

有 vvd 喺度其實真係乜燒味都冇用

想問下阿仙奴係一陣3點踢定聽晚？

希望可以殺晒熱獌

佐今場有Class喎

軌真係垃撚圾
下季世三走埋應該變中游隊

聽晚

下個topic 應該係迪路菲奧爆佢！

曼城夠話追fred啦
佐真奴 防又冇力 中場輸哂比人
比波又唔係靚

一定要啦
1 分都唔可以比呢兩隊

哥狗一定唔會放佢打防中 佢去鏝點睇都係打根度簡個位

比波好靚呀

呢兩場老閪都撐鏝，同埋費事益利狗

鏝全隊都傳到波
又全隊迫搶冇咁大防守壓力
應該會好好多

向老隊長致敬

鄭俊弘都唔廢

不過呢兩隊打鏝都有一手

普通料咋喎
沙卡仲好過佢

【下一個蘇金保？ 】阿仙奴正在考慮對熱刺中後衛Toby Alderweireld下手，這位30歲的比利時中衛和熱刺的合同中有一條2500萬鎊的違約金條款，該條款在7月26日之前都可以激活。 （太陽報 Mike McGrath Exclusive）

JohnCross：阿仙奴和曼聯都在密切關注里昂22歲前鋒Moussa Dembélé。艾美利對他非常欣賞，去年夏天，該球員從些路迪轉會到里昂之前，阿仙奴就已經對其進行了接觸和詢價。

沙卡第一季表現咪仲差
唔駛識應英超咩

呢個 99.9% 去獌

d新聞真係鳩噏
得我地可以激活咩？
都要人地肯黎先得架

又買里昂前鋒？

拿坡里贏緊3球

John Cross睇完笑下算啦

準備教訓阿仙奴

the sun 同nineup 報差唔多

20萬鎊週薪去獌踢歐霸啦

[理性討論] 其實利物浦係咪英超已袋
得番乜鳩卡迪夫城 哈多士 兩隊都篤定降班
同埋紐狗 最難打叫狼隊 但主場踢, 4場波真心易食
相反曼城下場歐聯次回合一定要反CUP
再番英超踢熱刺曼聯

【英超預告】阿仙奴作客勢又被「屈」

【Now Sports-體育】周一英超獨腳戲，阿仙奴作客強勢的屈福特，3分可能凍過水。
撰文：歪花

阿仙奴在3連勝後，上場再度失利，作客以0:1敗走愛華頓，整體表現強差人意，受制於愛華頓的超強逼搶，令速度稍慢的中場奧斯爾、古安杜斯毫無用處，就算半場已換入中場艾朗藍斯、射手奧巴美揚也返魂乏術。

今戰若兵工廠不變陣不改善，肯定非常難踢，事關屈福特的逼搶同樣強勁，而且控球能力更強，前線的迪路菲奧、迪尼等衝擊力更強，加上主場出戰，肯定不會懼怕阿仙奴。

再者，眾所周知兵工廠作客差勁，自去年12月頭近9場作客聯賽，只能夠擊敗榜尾已肯定降班的哈特斯菲爾德。以兩軍的狀態，上周中出戰歐霸盃的阿仙奴似乎屬於下風波，看來要靠屈福特失準才有機會取得勝利。

屈福特VS阿仙奴
屈福特
傷兵 湯卡華利
停賽 /
阿仙奴
傷兵 韋碧克、比利連、洛賀丁
停賽 柏柏斯達夫普路斯

屈福特VS阿仙奴
Now621台16/04 03:00直播

圖片來源 : ©AFP

冇熱狗牙

猁迷的精味 來了

不過車迷本身都有d輕度智障

又叫丹比利

《法國足球》在最近的一篇文章中討論了利爾攻擊手Pepe理想中的球會，阿仙奴被視為他最有可能加盟的球隊。

該文指出，Pepe受到了各大豪門的追捧，不出意外，他將在今年夏天離開利爾，尋求更大的挑戰。

拜仁對他的興趣最濃厚，由於洛賓和列貝利年事漸高，京士利高文傷病不斷，Pepe很有機會在拜仁拿到主力位置，但自從尼高高華斯上任以來，德國霸主似乎缺少了更進一步的實力。

Pepe需要一個能塑造他的主帥，考慮到這一點，巴黎聖日門和多蒙特似乎更有可能。但法甲霸主對Pepe的能力尚存疑問，尤其是他破密集防守的能力。多蒙特在冬窗追逐未果後，已經將目標轉向了慕遜加柏的杜根夏薩特。

Pepe最理想的去處是處於重建期的阿仙奴，在那裡他可以和曾在法甲效力的拿卡錫迪並肩作戰，也能更好地發揮出他的特點，唯一可能的阻礙是阿仙奴能否參加下賽季的歐冠。

dklm星期一

翻4放4仲想點

我猁真係要贏英超了

要返工

今晚阿狗要生生性性

因為沙卡勁姐

半夜作客一定閪波架啦

星期一&高狗&愛狗我屌你老母呀

呢隻搞事狗黎

梗係想唔使返工直接出糧

有耐先月尾

下個topic搶口d啦，呢個topic好廢

今晚贏左再講啦

陣間再輸就出事

贏咗都係俾熱狗騎吖，等下周皇者城食熱狗先好happy

肯撚定

要老婆CHING幫手燈燈先

d死獌狗入哂我六獌弟登六po,好似執到寶咁

聽晚歐聯出局班空難狗咪即刻縮返入佢老母個西度

今晚正常六弟確認

今晚屈狗串科隆串皇馬和波有無得諗

曼聯狗竇真係幾多人寧願同利攬炒

直屌屈狗然加和啦

支持

放棄前四？

成班獌肯定又賴呢樣嗰樣咁
跟住又開啲怨婦po

雖然撐愛蛇，但無謂同錢作對

淨係老婆清咁買好喇，呢排佢燈力十足
其他手足買對家

見到有啲話冇前四都唔緊要，最緊要利冇聯賽冠軍，仲有唔少正皮

佢哋寧願自己柒埋一份都唔想猁狗贏英超
因為到時班猁實串到佢哋仆街

話晒由當年到今日班獌都係咁意氣風發串猁狗冇英超，咁多年嘅仇口加埋猁出名怨婦，猁贏到肯定鞭屍鞭到2046

緊係啦
人地無前四都有成億轉會費
我地無前四就含得柒

有無片

搶口搶得太盡，佢哋冇前四都仲捱到多一兩年，仲會有多隊一齊比人笑

利狗攞聯賽就肯定bin死佢哋先，佢哋有冇前四都會bin到仆街

如果全部買亞盤應該有錢贏

笑到仆街

另外兩隻醒 即刻包底

今年猁拎再加獌冇前四
可能班獌狗比聯合軍係公海恥笑
猁迷就去獌po爆尻佢閘

正常反應啦
應該係話咁啱好彩有兩個喺附近可以跑得切補位

聯合軍公海恥笑就小兒科
分分鐘聯合軍見班猁爆得咁爽一齊爆埋一份

猁拎禾會好傷心
達sir

重演曼聯比西維爾收皮個次

高普表示：「利物浦終於可將當日跣腳的歷史忘記。羅拔臣同樣跣腳但卻沒有任何事發生。跣腳意外再不是利物浦的專屬事件。」

幫幫手買埋屈狗和波

果然係做實事

AP24

食lunch了

利真係拎左9成
鏝要對熱狗同獌

Dllm 痢拎英超

冇玩喇
熱同獌邊夠抽

利拎英超
熱獌34
阿狗

今年爭四真係除咗禾地隊隊都有得益

車仔講近嘅上星期黑3分
熱就上場對禾地黑2分
獌上半季和我地 上場又4424

獌除左用4424之外, 邊會夠鏝揪

獌應該寧願輸都推鏝上第一

只要鏝城全勝 就唔洗理利狗踢成點

其實唔難

見到van dijk一開始都係前場
得英甲閘係後面
如果佢唔係夠醒水走番去後場
應該可以再睇多次重演

如果我地第四，車全力歐霸
我地咪得個吉

未來熱最鍾意搞破壞 上場鏝又比人話mma 今次仲唔有仇報仇

你駁獌歐聯出局就得

獌關我地乜事

一餐飯都食唔到
買夠1舊啦

呢$10豬硬牙
為咗燈對家先買

派$31都夠食tea啦

Same road

如果獌聯賽排第四，但比佢地搵到歐聯
我地聯賽排第四，都要讓返個位出黎

愛sir躝未

就 恭迎yaya歸位

從來無驚過獌會第4

改咗好耐啦

唔系不敗奪冠5計

但係英超最多得五隊打歐聯

起身刷牙沖涼

生產力在哪裡？

艾馬利話藍斯在阿仙奴可以有個好結局

艾朗藍斯在阿仙奴的生涯步入尾聲，艾馬利希望他以好成績完結兵工廠的歲月。

阿仙奴在歐霸盃打入8強，有機會踢入4強，英超方面仍在力爭前4，艾朗藍斯在最後的兵工廠生涯仍然是重要一員。

季尾時間，艾馬利期待藍斯好好發揮最佳水準：「當他決定簽約祖雲達斯之後，要繼續保持高水平演出不是容易，但他在訓練及比賽的態度仍然一流。」

「他為了球迷努力作戰，我也想在最後的時間為他做一點事情。」艾馬利說。（）

你諗太多

我就唔信獌會拎歐聯
佢對主場疤都收皮喇

阿狗會拎第三加歐霸
歐聯會係疤/鏝/痢拎

輸埋今晚場作客就躝得

軌歐霸 阿第四都冇歐聯

要魚拉突攞埋r聯先會冇得踢

作客阿=中遊波

不需要

每日睡好食好就夠(長輩圖mode)

依家先開工

papa停兩埸英超

情景一：
3 熱狗
4 阿
5 軌 (拎歐霸)
6 19000 (拎歐聯)

阿冇歐聯

情景二：
3 熱狗
4 阿
5 軌 (拎歐霸)
6 19000

即使前三任何一隊拎歐聯，阿都有歐聯位

未

依家去食all day breakfast

認同(長輩圖mode)

係咁計架咩
假設咁呢
Mc
Liver
Tot
Ars
Che/mu
Che/mu

一個聯賽最多5隊，你個情況要兩隊同時攞歐霸歐聯

情景2唔明
英超可以5隊歐聯？

Thx

最多可以有5隊英超隊踢歐聯

咁目標更加明確
棄歐霸啦求下愛蛇

唔比阿狗今季拎歐霸架咩

問題在於佢教作客都係廢 失分機會反而多過前面幾隊 所以兩樣決擇唔到

理論上歐霸係易過前4

有冇咁難明
即係如果有六隊有歐聯資格
咁第四個位會落歐霸

自己諗下點先會有六隊囉

睇埋今晚大致上就知爭聯賽定歐霸⋯

如果今晚輸埋，咁爭歐霸啦⋯⋯

收到風退歐冇歐聯/霸

斷鳩估隊垃圾獌唔會拎到啊
同埋前題係阿狗有第四

無心機做野

假設過到拿坡里又真係睇唔到邊隊有力阻牙犬拎歐霸
法蘭狗 有賭波都知佢啲後防廢過學界
賓菲加 同上面一樣
西甲兩隊西波垃圾
車狗連猁都雙殺佢地 輕鬆
仲有隊唔知乜名 應該比車狗踢出局
結論:牙犬輕鬆拎歐霸

加上歐霸又叫愛狗盃

是但啦 季尾再傾啦

前四入歐聯好似多歐霸入歐聯幾十m，阿狗嘅轉會費就係晒到，有得揀都係前四入好啲

唔關事 分別在直入分組賽同由外圍賽打起者

第四入就賺多外圍賽兩場波飛

真唔真

冇左啦好似

我識呢位清，我屋企係佢1/10，
我屋企1300呎，你自己諗啦

唔好燈住先

最難打華倫, 其他全部辣殺

咪燈

燈feel

唔送 即走啦

做到狗咁

依家仲邊有外圍賽

賽事主要分三階段，包括外圍賽、分組賽同埋淘汰賽。不過外圍賽嘅入波等成績，唔會計入神射手等獎項。

外圍賽
外圍賽一共分四輪，行主客淘汰制，設作客入球優惠。外圍賽每支參賽球隊，係根歐洲足協嘅系數排名，按各隊實力高低，安排喺唔同階段嘅外圍賽。第一輪參加球隊，主要係實力最低嘅聯賽冠軍隊，好似法羅群島、哈薩克、盧森堡等。喺第二、三輪，就加入次級聯賽嘅冠軍，好似蘇格蘭、丹麥、瑞典等，而第三、四輪，就加入頂級聯賽嘅前列球隊，贏出嘅球隊，可以出線分組賽。

但好似改左歐霸冠軍直入分經賽

彭博全球城市早餐指數顯示，在香港購買一份早餐的價錢是平均日薪的2.36%，全球排第74位，即需要工作約11分鐘，才能買得起一份「標準早餐」。

該調查比較各地民眾對早餐的負擔能力。「標準早餐」定義為一杯鮮奶、一隻雞蛋、兩片多士和一份水果。調查涉及的137個城市中，只有4個城市只需拿出日收入的不足1%就可買到一份早餐。

廢青best job

依家歐霸冠軍英超前四都係直入分組賽

11點做到依家，要休息了

你令上司失望了😞

已經超出日常工作量好多了

HSI倒跌 引人買熊

Chingson又做市

子普 你已被解僱

正牙
炒完禾又請返禾，再加人工

今日豬比屈狗應該歐霸都會出事

屈狗半力夠win

內房跌到仆街

今晚唔貪心 一分就夠

好老實 今晚一分同輸無咩分別

收到風屈狗入左fa final call左一個星期g, 成班今晚腳仔軟

和好過輸喎

今晚開3:1

3:1 定1:3呀

sor
1:3
柒左唔好推

係失分嘅話寧願直接輸專心歐霸算，個一分真係分別唔大

你講3：1啦

中到未

呢排啲波假到仆街 法蘭狗都比人炒到仆街

冇全勝都唔洗打歐聯
根本冇失分空間
熱狗個賽程好過我地head住4分
車獌當對鏝擺明三弟
之後過足數禾地刀食硬屎

琴晚睇左陣
廢撚到
死球都輸2-3粒

歐霸冠軍

u when好番

半年左右
未開始做物理治療
上次覆診拆線約一個月後覆診

咁依家返唔返到工

行都困難點番

小小困難就返唔到....

隻左腳平排企都企唔到

home office囉，唔勤力點上位

迫害

仲住係醫院?

今晚輸即係對拿都輸
結果又係下年冇R聯

住左7日出左院

作客全敗

有薪？

番工整到

知呀
但公司果邊點搞

自己報工傷

返咩工搞到入廠

好難講

愛蛇西維爾全季作客不勝唔係未試過

衰ON9差啲自己搞到自己變3級殘障有咁難講咩

點解作客可以咁柒

主場有爺爺亡靈加持

收嗲啦屌你老母假阿

尊重死者啦

阿門

普狗幾時死

狗最長命有幾多歲?

早日康復

連登又死ser

仆街愛狗留R霸

冇時間上黎，唔知

屌哂你地班反雲加

原來艾美利同查維加西亞friend底！

【Now Sports-體育】領隊艾美利透露當天決定執教阿仙奴前，曾請教屈福特主帥查維加西亞，如今雙方於周一英超決出高下。

當阿仙奴在去年夏天讓任教了22年的傳奇領隊雲加離去，由CEO加斯迪斯進行了多次面試，最終爆冷選擇了毫無英超經驗的前巴黎聖日耳門、華倫西亞主帥艾美利（Unai Emery）。

艾美利指，當有機會簽約兵工廠時，第一位請教意見的人就是於球員時代在皇家蘇斯達做隊友、當時已執教屈福特6個月的查維加西亞：「我問他這裡的足球、球會、阿仙奴，他推薦我來這裡。」由於屈福特及阿仙奴的訓練基地很接近，艾美利坦言大家有時會見面：「我們的教練團會聚餐，說說這裡的足球。」

艾美利又表示在登陸英超前，跟現效曼城、曾在華倫西亞合作的中場大衛施華碰面，當時後者跟艾美利說：「教練，若你可以，一定要來英格蘭，因為這裡有最好的足球及氣氛。」

圖片來源 : ©AFP

迷雲

唔同人黎，屈福特果個教左十幾年波啦
馬拉加果期開始教中上遊球隊

今晚好想睇下AWAY係咪真係咁垃圾

睇左兩季都證明唔到咩

重點係好耐冇睇波
想比個藉口自己

可以睇聯賽兩連敗

今晚買屈狗賺下飯錢

假阿普狗今晚實係屌完女就訓

要返工點睇牙

100%然硬既波睇j華就夠

訓醒睇比數0:3

1:3好喇

'I'm very happy at Arsenal' - Kolasinac brushes off transfer talk amid summer speculation

Kolasinac is well aware of all of the reports, but the former Schalke man - who is now into his second season in north London - says transfer talk comes with the territory of playing for a club like Arsenal.

“I think you will always have that speculation, that happens at a club like this," he told Goal.

“I just look at us as a team at the moment and I want us to finish as positively as possible and I want to be a part of that.

“What happens in the summer, I don’t know But I’m very happy at Arsenal, I’m really pleased to be playing for a club like this.”

“I feel good,” he said. “At the start of the season I was injured and it was hard to come back when you have that sort of injury.

“But I’m 100 per cent now, I’m happy to help my team and to get a few assists as well.”

屈主場5連勝
留名等睇今晚比人345

[爆卦] 山下智久被舉報台獨！！！！！！

笑死

未夠18碎唔入得

佢唔係問你智商 問你法定年齡

禾今年13碎牙

但智商3歲

唔好燈

2:3

唔好老屈

邊有咁高

今晚有冇ching 一齊睇波

屈狗已經冇野好爭 唔好做埋d損人不利己既野
今晚比我廠贏波

今場拖出得未
無拖同有拖差好遠
同埋唔想見到細爆

出得啦 不過愛狗應該會出細爆打聯賽
留拖星期五守拿玻里

驚閪波

真嘅話愛狗即刻死

希望出藍拖

拖狗抖左咁耐唔洗做牙

次次呢d 時間睇都係閪波

阿仙奴必勝

收工

請定第二日假，輸波都唔洗死死氣返工

倚天屠龍記

矛一桐典睇牙吊

1001

食得多大陸奶粉?